做餐廳既職員一定要扮藍絲！

等警犬安心黎食飯
然後就大大啖飲你精心泡製既凍撚水

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜 由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

唔止凍撚水啦 應該比佢地飲返啲廁所水

凍撚水計劃 推

其車佢飲左唔知有咩用

推

凍撚水

扮藍絲會比我地加入罷食行列

正

加咸水

茶記的啊叔啊嬸根本就係新移民藍絲多
又日日睇住cctvb十個八個鐘，入晒腦
著黑衫既都唔知食左幾多廚師白汁同啊嬸西酉汁

葵涌警署16輔警年卅食「泰星匯」海南雞飯疑食物中毒 衛生署調查

衛生防護中心今日（8日）公布一宗疑食物中毒，葵涌警署16人在年三十晚（4日）進食區內泰國餐廳「泰星匯泰國菜」的海南雞飯加辣醬後，陸續內出現腹瀉、腹痛、噁心、嘔吐和發燒等病徵。其中7人曾經求醫，一人入住浸會醫院，經治療後已出院；他們全部情況穩定。

警方表示，16人為輔警，他們於當晚上進食有關飯盒後，出現腹痛及腹瀉等病徵。警務處會配合相關部門調查有關案件。

仲有用著過嘅絲襪沖奶茶

凍撚水計劃

煉奶搽麵包 生命麵包

上次去間茶記
有個阿叔撐學生
另外有個大陸落黎好多年既阿嬸
係中立撚 純粹求穩定
都好聲好氣同我地討論

不過手足食茶記最好confirm員工立場
唔係屎都有得你食

push

上面張圖好L嘔心

落瀉藥會唔會有用啲